{"current": {"index": 0, "modified": "2018-05-11 19:58:28.902000"}, "deputies": [{"party": "Partido Humanista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "17", "profession": "", "surname": "Alarc\u00f3n Rojas", "birthday": "15 de octubre de 1945", "name": "Florcita", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1008"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "10", "profession": "Abogado", "surname": "Alessandri Vergara", "birthday": "8 de junio de 1979", "name": "Jorge", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1009"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "27", "profession": "Obrero de la construcci\u00f3n.", "surname": "Alinco Bustos", "birthday": "2 de junio de 1958", "name": "Ren\u00e9", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g803"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "23", "profession": "Comunicador Social. Publicista", "surname": "\u00c1lvarez Ram\u00edrez", "birthday": "13 de noviembre de 1970", "name": "Sebasti\u00e1n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1010"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["9", "13", "100 %"], "periods": ["9", "13", "100 %"], "district": "26", "profession": "Administradora  Bancaria y Contadora.", "surname": "\u00c1lvarez Vera", "birthday": "30 de marzo de 1974", "name": "Jenny", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g968"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "17", "profession": "Agricultor", "surname": "Alvarez-Salamanca Ram\u00edrez", "birthday": "18 de febrero de 1976", "name": "Pedro Pablo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g923"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["17", "5", "100 %"], "periods": ["17", "5", "100 %"], "district": "28", "profession": "", "surname": "Amar Mancilla", "birthday": "24 de noviembre de 1955", "name": "Sandra", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1011"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "26", "profession": "", "surname": "Ascencio Mansilla", "birthday": "25 de octubre de 1953", "name": "Gabriel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g810"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "8", "profession": "Licenciado en Ciencias Pecuarias y Medicina Veterinaria, Estudios de Doctorado en Sociolog\u00eda, Estudios de Psicolog\u00eda", "surname": "Auth Stewart", "birthday": "6 de marzo de 1957", "name": "Pepe", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g925"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "1", "profession": "Empleado", "surname": "Baltolu Rasera", "birthday": "28 de septiembre de 1953", "name": "Nino", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g926"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "9", "profession": "", "surname": "Barrera Moreno", "birthday": "3 de mayo de 1970", "name": "Boris", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1012"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["19", "3", "95 %"], "periods": ["19", "3", "95 %"], "district": "16", "profession": "Ingeniero Agr\u00f3nomo", "surname": "Barros Montero", "birthday": "5 de marzo de 1958", "name": "Ram\u00f3n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g811"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "14", "profession": "Ingeniero Comercial", "surname": "Bellolio Avaria", "birthday": "29 de noviembre de 1980", "name": "Jaime", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g970"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "24", "profession": "Administrador de Empresas.", "surname": "Berger Fett", "birthday": "4 de octubre de 1946", "name": "Bernardo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g971"}, {"party": "Partido Liberal de Chile", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "26", "profession": "Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico", "surname": "Bernales Maldonado", "birthday": "2 de febrero de 1979", "name": "Alejandro", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1013"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["19", "3", "100 %"], "periods": ["19", "3", "100 %"], "district": "28", "profession": "Ingeniero Comercial. Egresado de Derecho.", "surname": "Bianchi Retamales", "birthday": "31 de enero de 1983", "name": "Karim", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1014"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "", "surname": "Bobadilla Mu\u00f1oz", "birthday": "25 de marzo de 1958", "name": "Sergio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g815"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "28", "profession": "Egresado de derecho.", "surname": "Boric Font", "birthday": "11 de febrero de 1986", "name": "Gabriel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g972"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "7", "profession": "Ingeniero Civil Industrial.", "surname": "Brito Hasb\u00fan", "birthday": "12 de enero de 1990", "name": "Jorge", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1015"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "27", "profession": "", "surname": "Calisto \u00c1guila", "birthday": "19 de julio de 1985", "name": "Miguel \u00c1ngel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1016"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["19", "3", "86,36 %"], "periods": ["19", "3", "86,36 %"], "district": "9", "profession": "Matrona.", "surname": "Cariola Oliva", "birthday": "1 de abril de 1987", "name": "Karol", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g973"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "12", "profession": "Dise\u00f1ador Industrial.", "surname": "Carter Fern\u00e1ndez", "birthday": "9 de octubre de 1980", "name": "\u00c1lvaro", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1017"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "19", "profession": "Egresada de Derecho.", "surname": "Carvajal Ambiado", "birthday": "18 de mayo de 1973", "name": "Loreto", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g974"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "10", "profession": "", "surname": "Castillo Mu\u00f1oz", "birthday": "1 de agosto de 1982", "name": "Natalia", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1018"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "3", "profession": "Veterinario.", "surname": "Castro Bascu\u00f1\u00e1n", "birthday": "5 de agosto de 1974", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1019"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "15", "profession": "M\u00e9dico Cirujano.", "surname": "Castro Gonz\u00e1lez", "birthday": "18 de abril de 1960", "name": "Juan Luis", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g931"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "23", "profession": "", "surname": "Celis Araya", "birthday": "11 de julio de 1955", "name": "Ricardo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1020"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "7", "profession": "Egresado de Derecho.", "surname": "Celis Montt", "birthday": "8 de abril de 1975", "name": "Andr\u00e9s", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1021"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "4", "profession": "Bi\u00f3loga Marina.", "surname": "Cicardini Milla", "birthday": "31 de diciembre de 1987", "name": "Daniella", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g975"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["19", "3", "86,36 %"], "periods": ["19", "3", "86,36 %"], "district": "4", "profession": "Ingeniera Comercial.", "surname": "Cid Versalovic", "birthday": "29 de septiembre de 1971", "name": "Sof\u00eda", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1022"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "14", "profession": "Abogado", "surname": "Coloma \u00c1lamos", "birthday": "14 de marzo de 1980", "name": "Juan Antonio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g976"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "12", "profession": "", "surname": "Crispi Serrano", "birthday": "9 de abril de 1985", "name": "Miguel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1023"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "10", "profession": "Actor.", "surname": "Cruz-Coke Carvallo", "birthday": "1 de julio de 1970", "name": "Luciano", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1024"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "100 %"], "periods": ["20", "2", "100 %"], "district": "11", "profession": "Ingeniera comercial.", "surname": "Del Real Mihovilovic", "birthday": "7 de noviembre de 1968", "name": "Catalina", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1025"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "8", "profession": "", "surname": "Desbordes Jim\u00e9nez", "birthday": "15 de octubre de 1968", "name": "Mario", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1026"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["18", "4", "94,74 %"], "periods": ["18", "4", "94,74 %"], "district": "7", "profession": "Abogado.", "surname": "D\u00edaz D\u00edaz", "birthday": "6 de febrero de 1971", "name": "Marcelo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g827"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "9", "profession": "", "surname": "Dur\u00e1n Espinoza", "birthday": "17 de diciembre de 1980", "name": "Jorge", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1027"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "13", "profession": "Ingeniero Civil y Economista.", "surname": "Dur\u00e1n Salinas", "birthday": "1 de enero de 1972", "name": "Eduardo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1028"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "5", "profession": "", "surname": "Eguiguren Correa", "birthday": "13 de julio de 1967", "name": "Francisco", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1029"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["19", "3", "100 %"], "periods": ["19", "3", "100 %"], "district": "25", "profession": "Profesor de Estado en Historia y Geograf\u00eda. Licenciado en Educaci\u00f3n.", "surname": "Espinoza Sandoval", "birthday": "24 de enero de 1970", "name": "Fidel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g837"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["17", "5", "77,27 %"], "periods": ["17", "5", "77,27 %"], "district": "10", "profession": "Bi\u00f3loga y M\u00e9dico Veterinaria.", "surname": "Fern\u00e1ndez Allende", "birthday": "27 de septiembre de 1971", "name": "Maya", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g981"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "24", "profession": "M\u00e9dico veterinario, con especializaci\u00f3n en Desarrollo Social.", "surname": "Flores Garc\u00eda", "birthday": "15 de junio de 1955", "name": "Iv\u00e1n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g982"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["19", "3", "95 %"], "periods": ["19", "3", "95 %"], "district": "6", "profession": "Abogada.", "surname": "Flores Oporto", "birthday": "9 de febrero de 1987", "name": "Camila", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1030"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "5", "profession": "Abogado.", "surname": "Fuenzalida Cobo", "birthday": "1 de julio de 1973", "name": "Juan", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1031"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["18", "4", "100 %"], "periods": ["18", "4", "100 %"], "district": "11", "profession": "Abogado.", "surname": "Fuenzalida Figueroa", "birthday": "18 de junio de 1973", "name": "Gonzalo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g984"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "5", "profession": "Licenciado en Educaci\u00f3n. Matr\u00f3n.", "surname": "Gahona Salazar", "birthday": "15 de septiembre de 1965", "name": "Sergio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g985"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "2", "profession": "Comunicador Social.", "surname": "Galleguillos Castillo", "birthday": "26 de julio de 1963", "name": "Ram\u00f3n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1032"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "23", "profession": "Perito Agr\u00edcola", "surname": "Garc\u00eda Garc\u00eda", "birthday": "24 de mayo de 1950", "name": "Ren\u00e9 Manuel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g843"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "14", "profession": "Abogado.", "surname": "Gar\u00edn Gonz\u00e1lez", "birthday": "30 de mayo de 1986", "name": "Renato", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1033"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "9", "profession": "Antrop\u00f3loga", "surname": "Girardi Lav\u00edn", "birthday": "9 de enero de 1962", "name": "Cristina", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g936"}, {"party": "Partido Ecologista Verde", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "", "surname": "Gonz\u00e1lez Gatica", "birthday": "26 de mayo de 1972", "name": "F\u00e9lix", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1034"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "7", "profession": "Doctor en Filosof\u00eda. Profesor.", "surname": "Gonz\u00e1lez Torres", "birthday": "26 de septiembre de 1941", "name": "Rodrigo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g848"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "2", "profession": "Abogado", "surname": "Guti\u00e9rrez G\u00e1lvez", "birthday": "5 de octubre de 1961", "name": "Hugo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g937"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "25", "profession": "Medico Veterinario.", "surname": "Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "birthday": "7 de agosto de 1954", "name": "Javier", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g850"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "3", "profession": "M\u00e9dico cirujano.", "surname": "Hernando P\u00e9rez", "birthday": "12 de febrero de 1960", "name": "Marcela", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g986"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "8", "profession": "Abogada.", "surname": "Hertz C\u00e1diz", "birthday": "19 de junio de 1945", "name": "Carmen", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1035"}, {"party": "Partido Humanista", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "11", "profession": "", "surname": "Hirsch Goldschmidt", "birthday": "19 de julio de 1956", "name": "Tom\u00e1s", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1036"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "7", "profession": "Licenciada en Ciencias Pol\u00edticas", "surname": "Hoffmann Opazo", "birthday": "28 de diciembre de 1976", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g940"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "", "surname": "Ib\u00e1\u00f1ez Cotroneo", "birthday": "25 de enero de 1989", "name": "Diego", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1037"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "24", "profession": "Abogado.", "surname": "Ilabaca Cerda", "birthday": "5 de octubre de 1970", "name": "Marcos", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1038"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "10", "profession": "Ingeniero Civil Industrial.", "surname": "Jackson Drago", "birthday": "6 de febrero de 1987", "name": "Giorgio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g987"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "19", "profession": "M\u00e9dico Oftalm\u00f3logo", "surname": "Jarpa Wevar", "birthday": "24 de noviembre de 1944", "name": "Carlos Abel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g855"}, {"party": "Partido Humanista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "12", "profession": "", "surname": "Jiles Moreno", "birthday": "30 de noviembre de 1960", "name": "Pamela", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1039"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "13", "profession": "Ingeniero de Ejecuci\u00f3n El\u00e9ctrico", "surname": "Jim\u00e9nez Fuentes", "birthday": "1 de septiembre de 1962", "name": "Tucapel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g856"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "25", "profession": "Agricultor.", "surname": "J\u00fcrgensen Rundshagen", "birthday": "3 de septiembre de 1968", "name": "Harry", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1040"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "Arquitecto.", "surname": "Kast Sommerhoff", "birthday": "24 de agosto de 1973", "name": "Pablo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1041"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "9", "profession": "", "surname": "Keitel Bianchi", "birthday": "14 de febrero de 1973", "name": "Sebasti\u00e1n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1042"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["18", "4", "81,82 %"], "periods": ["18", "4", "81,82 %"], "district": "15", "profession": "Historiador.", "surname": "Kort Garriga", "birthday": "9 de mayo de 1980", "name": "Issa", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g967"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "26", "profession": "", "surname": "Kuschel Silva", "birthday": "16 de marzo de 1953", "name": "Carlos", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g172"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "12", "profession": "", "surname": "Labra Sep\u00falveda", "birthday": "25 de octubre de 1949", "name": "Amaro", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1043"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "8", "profession": "Licenciado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas.", "surname": "Lav\u00edn Le\u00f3n", "birthday": "25 de mayo de 1979", "name": "Joaqu\u00edn", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g989"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "14", "profession": "", "surname": "Leiva Carvajal", "birthday": "24 de marzo de 1974", "name": "Ra\u00fal", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1044"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "27", "profession": "", "surname": "Leuqu\u00e9n Uribe", "birthday": "24 de noviembre de 1980", "name": "Aracely", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1045"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "Abogado.", "surname": "Longton Herrera", "birthday": "26 de mayo de 1982", "name": "Andr\u00e9s", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1046"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "17", "profession": "Ingeniero Comercial y Contador Auditor", "surname": "Lorenzini Basso", "birthday": "25 de octubre de 1949", "name": "Pablo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g862"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "11", "profession": "Relacionadora P\u00fablica.", "surname": "Luck Urban", "birthday": "19 de julio de 1971", "name": "Karin", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1047"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["19", "3", "95 %"], "periods": ["19", "3", "95 %"], "district": "15", "profession": "Abogado", "surname": "Macaya Dan\u00fas", "birthday": "11 de noviembre de 1978", "name": "Javier", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g942"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["19", "3", "100 %"], "periods": ["19", "3", "100 %"], "district": "6", "profession": "", "surname": "Marz\u00e1n Pinto", "birthday": "22 de diciembre de 1963", "name": "Carolina", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1048"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["20", "2", "100 %"], "periods": ["20", "2", "100 %"], "district": "18", "profession": "", "surname": "Matta Aragay", "birthday": "10 de noviembre de 1946", "name": "Manuel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g660"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "8", "profession": "Ingeniero Agr\u00f3nomo.", "surname": "Melero Abaroa", "birthday": "19 de junio de 1956", "name": "Patricio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g865"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "16", "profession": "", "surname": "Mellado Pino", "birthday": "24 de febrero de 1960", "name": "Cosme", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1049"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "23", "profession": "Ingeniero Comercial.", "surname": "Mellado Suazo", "birthday": "29 de diciembre de 1958", "name": "Miguel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1050"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["10", "12", "90,91 %"], "periods": ["10", "12", "90,91 %"], "district": "23", "profession": "M\u00e9dico Cirujano", "surname": "Meza Moncada", "birthday": "14 de julio de 1946", "name": "Fernando", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g866"}, {"party": "Partido Liberal de Chile", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "1", "profession": "Cientista Pol\u00edtico.", "surname": "Mirosevic Verdugo", "birthday": "23 de mayo de 1987", "name": "Vlado", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g991"}, {"party": "Partido Poder Ciudadano", "attendance": ["19", "3", "100 %"], "periods": ["19", "3", "100 %"], "district": "8", "profession": "Licenciada en Trabajo Social.", "surname": "Mix Jim\u00e9nez", "birthday": "13 de julio de 1969", "name": "Claudia", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1051"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["18", "4", "94,74 %"], "periods": ["18", "4", "94,74 %"], "district": "23", "profession": "Ingeniero Civil Industrial.", "surname": "Molina Magofke", "birthday": "17 de noviembre de 1963", "name": "Andr\u00e9s", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1052"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "21", "profession": "M\u00e9dico Cirujano, Mag\u00edster(c) en Gobierno y Gerencia P\u00fablica", "surname": "Monsalve Benavides", "birthday": "9 de julio de 1965", "name": "Manuel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g869"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "17", "profession": "Profesor de Educaci\u00f3n B\u00e1sica.", "surname": "Morales Mu\u00f1oz", "birthday": "10 de julio de 1957", "name": "Celso", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g945"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "13", "profession": "Corredor de Propiedades.", "surname": "Moreira Barros", "birthday": "5 de septiembre de 1961", "name": "Cristhian", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1053"}, {"party": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "4", "profession": "Abogado.", "surname": "Mulet Mart\u00ednez", "birthday": "3 de agosto de 1963", "name": "Jaime", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g872"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "", "surname": "Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez", "birthday": "7 de marzo de 1980", "name": "Francesca", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1054"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "18", "profession": "Ingeniero agr\u00f3nomo.", "surname": "Naranjo Ortiz", "birthday": "12 de enero de 1951", "name": "Jaime", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g74"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "4", "profession": "", "surname": "Noman Garrido", "birthday": "7 de mayo de 1981", "name": "Nicol\u00e1s", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1055"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "21", "profession": "Ingeniero en Administraci\u00f3n.", "surname": "Norambuena Far\u00edas", "birthday": "4 de septiembre de 1958", "name": "Iv\u00e1n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g875"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "5", "profession": "Soci\u00f3logo.", "surname": "N\u00fa\u00f1ez Arancibia", "birthday": "7 de enero de 1971", "name": "Daniel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g993"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "100 %"], "periods": ["20", "2", "100 %"], "district": "3", "profession": "Abogada.", "surname": "N\u00fa\u00f1ez Urrutia", "birthday": "30 de diciembre de 1982", "name": "Paulina", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g994"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "25", "profession": "Dirigente  Social  Mapuche.", "surname": "Nuyado Ancapich\u00fan", "birthday": "17 de agosto de 1968", "name": "Emilia", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1056"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "9", "profession": "Ingeniera en Ejecuci\u00f3n en Administraci\u00f3n de Empresas.", "surname": "Olivera De La Fuente", "birthday": "4 de enero de 1976", "name": "Erika", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1057"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "9", "profession": "", "surname": "Orsini Pascal", "birthday": "23 de febrero de 1988", "name": "Maite", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1058"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "Profesor de ense\u00f1anza b\u00e1sica, con menci\u00f3n en matem\u00e1ticas.", "surname": "Ortiz Novoa", "birthday": "22 de noviembre de 1941", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g879"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "12", "profession": "Profesora de Ingl\u00e9s.", "surname": "Ossand\u00f3n Irarr\u00e1zabal", "birthday": "13 de diciembre de 1963", "name": "Ximena", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1059"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "", "surname": "Pardo S\u00e1inz", "birthday": "13 de diciembre de 1960", "name": "Luis", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1060"}, {"party": "Partido Por la Democracia", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "22", "profession": "", "surname": "Parra Sauterel", "birthday": "2 de septiembre de 1967", "name": "Andrea", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1061"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "100 %"], "periods": ["21", "1", "100 %"], "district": "22", "profession": "Abogado.", "surname": "Paulsen Kehr", "birthday": "1 de agosto de 1987", "name": "Diego", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g995"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "21", "profession": "T\u00e9cnico Agr\u00edcola- Perito Forestal", "surname": "P\u00e9rez Arriagada", "birthday": "29 de diciembre de 1940", "name": "Jos\u00e9", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g885"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "12", "profession": "Administrador P\u00fablico, Universidad de Chile, 1985.", "surname": "P\u00e9rez Lahsen", "birthday": "28 de marzo de 1957", "name": "Leopoldo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g946"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "21", "profession": "", "surname": "P\u00e9rez Olea", "birthday": "1 de abril de 1976", "name": "Joanna", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1062"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "3", "profession": "Abogada.", "surname": "P\u00e9rez Salinas", "birthday": "18 de diciembre de 1990", "name": "Catalina", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1063"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "17", "profession": "Empresario.", "surname": "Prieto Lorca", "birthday": "4 de mayo de 1959", "name": "Pablo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1064"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "11", "profession": "", "surname": "Ram\u00edrez Diez", "birthday": "16 de abril de 1979", "name": "Guillermo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1065"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "22", "profession": "Abogado.", "surname": "Rathgeb Schifferli", "birthday": "28 de diciembre de 1967", "name": "Jorge", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g999"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "18", "profession": "T\u00e9cnico Agr\u00edcola.", "surname": "Renter\u00eda Moller", "birthday": "19 de agosto de 1968", "name": "Rolando", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1066"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "17", "profession": "", "surname": "Rey Mart\u00ednez", "birthday": "6 de diciembre de 1973", "name": "Hugo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1067"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "1", "profession": "Ingeniero en Ejecuci\u00f3n en Administraci\u00f3n.", "surname": "Rocafull L\u00f3pez", "birthday": "17 de septiembre de 1958", "name": "Luis", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1000"}, {"party": "Partido Igualdad", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "7", "profession": "", "surname": "Rojas Valderrama", "birthday": "11 de marzo de 1991", "name": "Camila", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1068"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "", "surname": "Romero S\u00e1ez", "birthday": "15 de octubre de 1955", "name": "Leonidas", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1069"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "24", "profession": "M\u00e9dico cirujano.", "surname": "Rosas Barrientos", "birthday": "6 de mayo de 1968", "name": "Patricio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1070"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "20", "profession": "Ingeniero.", "surname": "Saavedra Chand\u00eda", "birthday": "22 de noviembre de 1955", "name": "Gast\u00f3n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1071"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "19", "profession": "Ingeniero civil. Abogado.", "surname": "Sabag Villalobos", "birthday": "26 de diciembre de 1963", "name": "Jorge", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g893"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["18", "4", "81,82 %"], "periods": ["18", "4", "81,82 %"], "district": "10", "profession": "", "surname": "Sabat Fern\u00e1ndez", "birthday": "4 de abril de 1981", "name": "Marcela", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g949"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "23", "profession": "Abogado.", "surname": "Saffirio Espinoza", "birthday": "9 de octubre de 1955", "name": "Ren\u00e9", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g950"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "5", "profession": "Profesor de Estado en Artes Pl\u00e1sticas.", "surname": "Sald\u00edvar Auger", "birthday": "2 de junio de 1951", "name": "Ra\u00fal", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1001"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "19", "profession": "Ingeniero Comercial.", "surname": "Sanhueza Due\u00f1as", "birthday": "10 de diciembre de 1966", "name": "Gustavo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1072"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "4", "profession": "Periodista.", "surname": "Santana Castillo", "birthday": "20 de septiembre de 1989", "name": "Juan", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1073"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "26", "profession": "Contador auditor, Ingeniero comercial", "surname": "Santana Tirachini", "birthday": "18 de julio de 1965", "name": "Alejandro", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g952"}, {"party": "Partido Progresista", "attendance": ["20", "2", "95,24 %"], "periods": ["20", "2", "95,24 %"], "district": "14", "profession": "Actriz.", "surname": "Santib\u00e1\u00f1ez Novoa", "birthday": "24 de abril de 1975", "name": "Marisela", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1074"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "19", "profession": "Ingeniero Comercial.", "surname": "Sauerbaum Mu\u00f1oz", "birthday": "21 de noviembre de 1972", "name": "Frank", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g953"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["20", "2", "90,91 %"], "periods": ["20", "2", "90,91 %"], "district": "15", "profession": "Abogado.", "surname": "Schalper Sep\u00falveda", "birthday": "14 de marzo de 1985", "name": "Diego", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1075"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "", "surname": "Schilling Rodr\u00edguez", "birthday": "18 de mayo de 1949", "name": "Marcelo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g920"}, {"party": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "16", "profession": "M\u00e9dico Veterinario", "surname": "Sep\u00falveda Orbenes", "birthday": "13 de noviembre de 1965", "name": "Alejandra", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g897"}, {"party": "Partido Radical Social Dem\u00f3crata", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "17", "profession": "Ingeniero Comercial.", "surname": "Sep\u00falveda Soto", "birthday": "29 de diciembre de 1969", "name": "Alexis", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1076"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "8", "profession": "Abogado.", "surname": "Silber Romo", "birthday": "15 de septiembre de 1976", "name": "Gabriel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g898"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "14", "profession": "Abogado.", "surname": "Soto Ferrada", "birthday": "15 de mayo de 1966", "name": "Leonardo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1002"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "15", "profession": "Abogado.", "surname": "Soto Mardones", "birthday": "20 de noviembre de 1987", "name": "Ra\u00fal", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1077"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["19", "3", "86,36 %"], "periods": ["19", "3", "86,36 %"], "district": "13", "profession": "Profesor de Castellano", "surname": "Teillier Del Valle", "birthday": "29 de octubre de 1943", "name": "Guillermo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g956"}, {"party": "Partido Socialista", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "Ingeniero Forestal.", "surname": "Toh\u00e1 Gonz\u00e1lez", "birthday": "16 de junio de 1938", "name": "Jaime", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1078"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "10", "profession": "Cientista Pol\u00edtico.", "surname": "Torrealba Alvarado", "birthday": "6 de febrero de 1981", "name": "Sebasti\u00e1n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1079"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "7", "profession": "M\u00e9dico cirujano.", "surname": "Torres Jeldes", "birthday": "11 de octubre de 1975", "name": "V\u00edctor", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g957"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "2", "profession": "Abogado.", "surname": "Trisotti Mart\u00ednez", "birthday": "15 de marzo de 1976", "name": "Renzo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1003"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["20", "2", "100 %"], "periods": ["20", "2", "100 %"], "district": "16", "profession": "Agricultora.", "surname": "Troncoso Hellman", "birthday": "18 de febrero de 1951", "name": "Virginia", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1080"}, {"party": "Evoluci\u00f3n Pol\u00edtica", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "11", "profession": "Publicista.", "surname": "Undurraga Gazit\u00faa", "birthday": "29 de septiembre de 1965", "name": "Francisco", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1081"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["19", "3", "100 %"], "periods": ["19", "3", "100 %"], "district": "18", "profession": "Agricultor", "surname": "Urrutia Bonilla", "birthday": "16 de septiembre de 1957", "name": "Ignacio", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g908"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "7", "profession": "Ingeniero Constructor.", "surname": "Urrutia Soto", "birthday": "28 de noviembre de 1951", "name": "Osvaldo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1005"}, {"party": "Renovaci\u00f3n Nacional", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "21", "profession": "Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico Publicitario.", "surname": "Urruticoechea R\u00edos", "birthday": "21 de noviembre de 1975", "name": "Crist\u00f3bal", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1082"}, {"party": "Partido Comunista", "attendance": ["21", "1", "95,45 %"], "periods": ["21", "1", "95,45 %"], "district": "12", "profession": "Ge\u00f3grafa", "surname": "Vallejo Dowling", "birthday": "28 de abril de 1988", "name": "Camila", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1006"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "20", "profession": "Ingeniero Comercial", "surname": "Van Rysselberghe Herrera", "birthday": "17 de septiembre de 1976", "name": "Enrique", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g959"}, {"party": "Federaci\u00f3n Regionalista Verde Social", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "3", "profession": "Profesor y Orientador.", "surname": "Vel\u00e1squez N\u00fa\u00f1ez", "birthday": "26 de diciembre de 1962", "name": "Esteban", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1083"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "5", "profession": "", "surname": "Vel\u00e1squez Seguel", "birthday": "5 de agosto de 1964", "name": "Pedro", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g961"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["10", "12", "100 %"], "periods": ["10", "12", "100 %"], "district": "22", "profession": "Profesor Ense\u00f1anza Media especialidad Historia y Geograf\u00eda", "surname": "Venegas C\u00e1rdenas", "birthday": "3 de diciembre de 1957", "name": "Mario", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g913"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "6", "profession": "", "surname": "Verdessi Belemmi", "birthday": "15 de diciembre de 1952", "name": "Daniel", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1084"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "8", "profession": "Ge\u00f3grafo.", "surname": "Vidal Rojas", "birthday": "24 de junio de 1983", "name": "Pablo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1085"}, {"party": "Uni\u00f3n Dem\u00f3crata Independiente", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "24", "profession": "", "surname": "Von M\u00fchlenbrock Zamora", "birthday": "26 de diciembre de 1954", "name": "Gast\u00f3n", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g917"}, {"party": "Partido Dem\u00f3crata Cristiano", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "5", "profession": "Abogado", "surname": "Walker Prieto", "birthday": "19 de julio de 1973", "name": "Mat\u00edas", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g963"}, {"party": "Independientes", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "10", "profession": "", "surname": "Winter Etcheberry", "birthday": "6 de enero de 1987", "name": "Gonzalo", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1086"}, {"party": "Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica", "attendance": ["22", "0", "100 %"], "periods": ["22", "0", "100 %"], "district": "13", "profession": "Licenciada en Derecho.", "surname": "Yeomans Araya", "birthday": "4 de diciembre de 1988", "name": "Gael", "photo": "https://www.camara.cl/img.aspx?prmid=g1087"}], "modified": "2018-05-11 20:03:02.213126"}